Terwijl ik naar haar knappe benen, enkels staarde, en voeten, ik voelde mijn pik zwellen en kloppen op een manier die dat niet kon niet waarneembaar voor mevrouw B, vooral omdat haar hoofd op een niveau lag met dat deel van mijn persoon zoals ik voor haar stond.
